俠隱閣集中討論區#1

我見零零碎碎好多po

集中呢到傾 至於隻驚係台灣

並不是支那 河洛係台灣團隊黎

70蚊絕對值 之後多左內容會加價

玩到5個鐘，10月尾突然開始lag
諗住save 一個新slot, 見到遊戲時間突然變咗22小時。
之後想load原本5個鐘同22小時個存檔，但會卡死係主畫面個背景到，咩都冇彈出嚟。

load 個舊啲嘅save 再load 嘅saving 又得，但去到下一個活動（第二次四藝大會）啲人就消息哂 玩唔落去

一開頭唔好諗住玩暗器...
去到過左中忍試練都未學到,敏捷既回報率太低....

我玩腿法
靈敏去到200
其實都有傷害加成

見啲人話一開始好多BUG又LAG
諗住遲下先玩

btw想問下
冇玩過河洛
值唔值得買黎玩下

上次果隻就唔好啦...
隻驚optimization做得好差
部機弱少少都玩唔郁

聽聞話優化好差
是咪真

我係玩暗器

老石根本就係佐助黎既

我開頭全力升敏以為可以簡科果陣簡暗器
試左幾次都唔得夾硬玩上去
10力10體10意志玩到我
試左好多鋪都過唔到大蛇丸

大蛇丸好易打渣

圍毆架wo

屈藥 同埋用隻熊回血 每打一隻機關人都有buff加成

你等幾個回合老石會出黎 之後另一隊主角都會出黎

我係帶兩條仔入去,跟住比大蛇丸普攻都打6成血
可能帶條女可以召隻怪出來會好些少

大蛇丸未用五成功力好rj

我隻主角3成都頂唔順

幾時先有暗器學我都係一開始加爆敏諗住學器器點知第一次揀果陣差小小就學住短兵先, 到而家去六月底都無得再學

今集電腦要求高唔高

門派育成果隻？
想攪到班小支支又玩唔到

我已經全靈敏學暗架啦

應該玩完之後開人果陣多D天賦之類既野
都係留返之後D週目先簡暗器

劇情幾正 大蛇丸好慘

想問下戰鬥個時點轉視角?

right click禁實拉

還好，我覺得好順。
啲人lag應該配置問題。
不過手制功能唔完全同鎖視角係差嘅

張顯示卡係咁燒

聽講而家最近更新完好咗好多

我應該上年試裝過一次
叫做玩到囉,但行行下都有好明顯既卡

一時時得既

買左等tune 番好d 先再玩

第一次玩大路武功好似易過d

最強武功有邊啲？
啲武功名怪唔怪？

仆街, 我玩拳 D技埋身先出到 隻人仔又唔係快

佢EA邊有最強
先得一年貨仔等update

下？原來唔係完整版？

隻驚只係得1/3
而家係Early access來

Bannerlord夠係early access啦

咁你可以去到同徐大講,話佢得1/3學咩人出EA

更新之後好順啦
玩完3周目仲想玩多幾次

如果witcher3值90分
河群我覺得同級
支線分枝多到傻
回合制戰鬥都好玩過witcher3既即時制

你居然打得贏上一代嘅自己

可能好彩掛
一周目我練真野球拳+左右互搏
二周目打佢，佢用埋d廢招，無一下拍死我

之後二周目識得打到最後除武器
就更加易玩

佢呢隻open world
一環扣一環，真係好易沉迷
玩完3周目仲有d劇情未睇過
武俠game的頂尖之作，強烈推薦

內容係唔錯，只係冇金庸版權+ 技術問題lag機
戰鬥系統都好大膽創新，只要繼續開發落去一定好正
Ching有冇玩慕容龍城嗰個劇情？

又有野球拳

年初更新之後唔lag
今日都仲有更新不過未試。
慕容龍城係魚腸劍+武穆遺書果個任出過場？
要打掃地僧+血刀+慕容
係呢個就有玩

好有天龍八部feel
不過我冇玩過呢個任

掃地僧無限獅吼功好屈
果時1on1唔夠打，等佢三個互打完先執雞

呢個任唔睇攻略多數都會miss
不過有野miss左就會即刻想再玩下周目

屌 我都係
見條女師父好j就想揀暗器
回知學個短兵廢到hihi

買俠客風雲

呢隻真係玩幾多次都咁正
個人認為
俠客>河洛>前傳

呢隻可能正過河洛

最重要搞到攻防都勁低, 又唔見得好閃得

仲廢過隻九節熊

而家第一次簡科唔比簡暗器
所以唔好投資落敏住
同埋學另外果幾門功夫一次加既點仲多過鍛練
反而學9哂武學仲好過慢慢練

其實河洛係咪唔會出任何DLC
好似完全無任何聲氣就出新game
唔係應該出返1隻半隻DLC嫁咩跟據以往既做法

一周目完成

心得 奇門完第一周目

第二周目玩返啲長兵器先 第一周目 唔夠血同防 經常俾卒仔圍死

帶望佢可以出返刀劍雙持 俠客二師兄永遠在心中

有啲興趣玩
但頭先開steam先記得原來隻河洛群俠傳我玩咗一陣就冇玩
佢啲新game好多bug

一週目大約要玩幾耐？
玩到12月主角已經勁到仆街

雙武應該有排先得

全谷都要大概冰窖果陣先勉強到110敏
玩鳩自己

不如講下D武功練邊招好
玩過下刀同劍
劍今次好似又有D親生仔FEEL 有技回血 同埋回血+移動
刀都係打3格扇形 應該都係後期先發威

暫時玩左3個鐘，覺得都係擺低到full release 先玩好d廢時到喉唔到肺

好驚呢樣

玩到9月 主玩劍 都幾好用
劇情算唔錯 育成玩法清晰
有齊數值目標題示去跟唔洗摸
另外友情度決定npc隊友強度呢個玩法幾好 主角能力唔會太勁 戰鬥都幾依賴隊友
因為咁 覺得2個女npc有d廢冇去升
唔知係未咁好似少左愛情元素
d互動同哂男npc 隊友都係

兩條女前期幾好用
黃妹可以叫隻熊出黎3round回一次血好好用
紅妹背刺好鬼大力

10-12個鐘咁上下

會晍會短左小小

最慘係玩撚完又要等 屌

搵到以前舊圖 其實隻驚08就開始開發

未來更新應該唔會好耐

希望有得溝毒女

Gay
條女召隻熊做奶媽好好用

隻GAME係咪弱智, 連續打N咁多關,藥又少無哂血, 打條毛呀..

你唔識玩姐 好易打

書法110之後跟刀師傅行一次傳書任
答兩條問題會拎到墨染功
應該係第一年入面拎到又用到既最勁心法
心法10LV要有800書法先驅動到

1LV 200書法 攻擊有15%對方會上1重內傷/外傷
5LV 500書法 +2格移動 攻擊前有郁過 50%會清自己一個DEBUFF
10LV 800書法 攻擊前每行1格 命中同傷害就+10% 打完人有剩格數未行 可以再郁

教下我 點打

主角要善用五行互剋同打人側面同背有攻擊加成

我輸咗比隻熊

想問今次隻game會唔會好卡
驚廢display玩唔到

如果有玩過/玩開河洛D武俠GAME其實呢隻難度已經低左好多

留意路上拎藥 帶女就用隻熊屈回血

屈垃圾ai走位 多打背

想溝師姐

練多啲基本功四維
善用背刺同五維
拉開啲敵唔好俾人圍

前期搵npc坦同卡位+食藥或者用隻熊黎奶 藥可以買同執
後期主角就好勁
武功齋練師父敎+大蛇丸果個心法都已經好勁

書法800好難第一年邊練到
我覺得大蛇丸果個debuff有用啲

我1060就好順 今次優化應該好過河洛

我啱啱好練到800多d

lm ，想問電腦配置要求高唔高？

屌我揀左男組姐係要RE到SAVE去返揀女組?

認真
本地野一定支持

我都係
鬼叫師姐負責擺檔

唔洗嘅
男個2個都好高攻
要記住人地先係真。主角

唔使 淨係升黃衫女就得

原來出左喇

爆左一週 玩刀
輕鬆
一個字 正

已經爆機
不過拿MVP果陣爭個目標

多D同4條蛋散交流會易過D
佐助就好似搵親佢都唔係學校

另外主角係可以學醫術

唔係得第一年嗎？

很低

平均玩幾耐時間一次？

開game直接打爆10粒鐘左右

希望唔會lag,勉強玩到LOL，魔獸世界果d

劇情真心有少少火影feel
春校中忍考試

大蛇丸 嗚門 佐助 齊哂

淨師傅應該有得溝 開個save玩劍先

春試揀左男子組
用藥用到嘔
勁驚過唔到關

唔會啦應該

其實係好好玩，可惜個頭開得太差

閣主個女

中後段劇情都幾緊湊

屌 大家記得返去過年之前要save

佢直接同我飛撚左 好似我打令狐錦有save 唔洗打太多

一開始加錯點 打唔贏工程prof d機械人

武俠驚加火影野落去，想點

抄都抄得好啲
抄埋哂啲過氣野

我要貫徹自己嘅俠道！

相比武林群俠傳已經易玩到傻
第一雍次玩已經差唔多全勝
武林群俠傳頭幾次玩係可以一隻npc都未打贏過就game over

呢個真
好想搵返當年武林個FEEL
果種震撼

達哥會唔會直播玩

前傳 既完成度點都高過河洛 我覺得河洛直頭可以列入黑歷史

醫術好難練 又得4招 我懷疑去到後期會有小小伏
主角做奶你啲隊友應該要練到好勁先得
一周目主角都係練輸出穩陣

經歷過武林同俠客既洗禮 機本上套路已經玩熟 易佐正常

肯定有 啲有樣嘅女全部有好感度
普通師父只會得欣賞度
呢啲面具女除左面具肯定勁靚

春試練唔切功瘋狂食藥好正常 後面練起左就會好啲

頂你劇透
應該唔係咁簡單 可能收養或者救過佢

想溝埋楚楚師傅 好正

主要係有得睇數傎
同埋唔使靠小遊戲磨基本功
又唔會地圖限時
但係呢三個都係武林嘅樂趣

睇晒d支那網同巴哈都未有人整合晒d武功出嚟

琴棋書畫都有內功
得閒煲埋其他3款出嚟

七夕有得拎80攻扇
不過短兵初期好撚廢

玩到停唔到，河洛好波

你話廢 係因為你冇學到飛雪狐狸教你既短兵

講緊未學之前同魚腩無分別

睇黎劍法都係親生仔
有霸體 有技連心法屈AOE連寒傷

吸血個招係咪有bug?唔知點解有外傷都加唔到血

岩岩學未試到

下，我覺得河洛好好玩，當然兼容性差、劇情因為開放而變到支離破碎同埋同伴交流少係死症，同埋最尾打十大善惡人好格硬，有啲人見都未見過。
好玩方面係講緊佢嘗試將skyrim嘅概念融入武俠game，畀到人煥然一新嘅感覺

另外大家記得多D去做傳書任(有限時)
有幾個傳書任會派D永久+能力值既丹藥...計落抵過就咁鍛練

弱雞俠

過左一學年開new game會變左二點特質

可以學天賦異稟特質

聽講一開波就返村end game都有二周目加乘

有,不過特賣都係得1點
多左個攻擊+5%特質

剩係多左個天賦 +5%攻擊

期待緊第2年師妹加入
同期果個兩個都麻麻,造型好似路人
腳妹仲鞋都唔著

Bug黎架姐

師傅們你岩唔岩？

今次無左仙音
應該變成溝劍同暗器

見隻英文名以為係POE既武俠THEME
如果河洛可以出隻類DIABLO既武俠GAME就好

河洛的確俾人感覺好創新，當然好多細節位都未搞好，但個設計意念好好
俠隱閣玩咗冇耐，感覺有啲四不像
唔太差，但好似同河洛有段距離

Diablo有咩好？行行行，打打打

今次師傅先正
淫又有內斂又有霸氣又有

暗器係咪唔一定揀科第一次學

今次啲畫都ok, 不過啲服飾設計太現代

之後可以再學 不過更新左第一次已經冇得學

月頭佢未返黎

武林俠客會瘋狂多週目 俠客一週目
河洛玩玩下就冇玩

武林俠客會瘋狂多週目 俠客前傳一週目 河洛玩玩下就冇玩

真係有BUG
試左有外傷狀態都吸唔到血
你係咪吸血果招一野打死隻怪?

屌你根本火影劇情黎

有個肥米商佢老婆先正

有冇打死隻怪都吸唔到血
唔理住啦，二周目玩緊棍

我都覺得唔錯
想學歐美rpg主打open world自由度
向住呢個方向進發
希望有生之前玩到隻真正3d open world武俠驚
不過可唔可以係即時戰鬥
其實古劍三都做到，不過戰鬥系統太垃圾同埋仙俠

服飾真係....

呢個BUG唔撚掂
準備試下琴棋畫

岩岩買左 都唔知出左

最難打反而係冰窖個到

之後冬季唔算難打...

係D隊友好易死

其實應該咩武功都學
戰鬥果時轉武器黎打
反正轉武器唔洗好似之前咁要一回合

玩完第1年 用左10個鍾多d
冬季d敵人突然高攻左
成隊係打得但脆皮 要靠食藥過關
遲左睇post 最後中伏
睇完動畫竟然冇自動save
唔想咁樣再打多次啊屌
既然有新天賦 下次更新開個新算

啲支線先難⋯打狼王熊王果個我SL左幾次先過到⋯

係？睇過

唔知想點咁

天命奇御可以試下 ARPG玩法
冇咁自由 但係好多武林群俠傳式嘅解迷
我覺得好好玩

打唔贏豬倩係咪唔洗贏都得

呢隻有玩 好撚好玩
個戰鬥真係做到武俠過招既感覺

N年前有隻風雲2之七武器

呢隻game 抵支持
起碼我見到河洛有心做
我成世最鍾意玩 RTS 同 RPG
其中呢類武俠真係買小見小

70蚊真係抵到爛

我覺得武俠驚個戰鬥系統在於點樣流暢得來又會顯示到出緊邊招

贏輸都試過
劇情一樣，係贏左多幾舊水

唔會呀 個兩個獵人都頂到下

想問下爆多幾次係咪會多幾點天賦用?

好多戰鬥我都係輸
一路玩冇keep住save
又費事重新練
成日一下比人秒

而且真人配音
仲要啲女都刻畫得幾正
我個陣係同fallout 4 GTAV同Witcher 3呢啲大作同期買
結果我淨係煲天命煲到完美結局
仲要完左個人勁失落

七夕嗰劍士任好難打

打完令狐之後打木頭人 點打啊
成3千幾血...個令狐打打下仲要走埋

What!?

唔係呀嘛，我狂SL就為咗幫佢哋，但結果係一樣？.？

好期待佢續集 不過呢到傾返俠隱閣先

有無人指點下 搞唔掂

我希望係有之後果兩年係有支線會幫下佢地

唔理，我點都會繼續SL落去

講下地圖特別嘅解迷啦
夜遊俠隱你可以將個水井嘅水打曬
跟住淋曬落田到
過程會升力量同毅力
而且會第二日有個傳書拎道具

春校男子隊同女子隊劇情會唔同
女子隊有趣啲

上船去俠隱閣前個老乞丐如果你俾藍玉佢佢會直接俾小木劍你
如果先挖左野再同書生講野 佢會要你埋返落地下

屌，屌，啱啱打贏咗，真係劇情一樣

其實有練招係優先既話,我覺得唔算難打

小木劍可以比番個細路
但冇特別

都唔係嘅多句對白話俠隱閣弟子不容小看

俾個丹藥

我係用段紅兒狂食水做肉盾擋女朋友，然後男主腿功，男朋友狂插，間唔中段紅兒又插一兩下先勉強過到......

夜遊係練功場切磋係可以打兩次
有資質加
好似夜遊係最多隱藏解迷

可能有後續？可以攞番半截雕像.......

贏輸都有
個門派都未出
應該係續集先有啦

點解你係女...我係劍佬雖然我真係冇溝過女

btw 有冇人試到七夕場地會唔會有果對情侶既事前任?例如幫手私奔之類
想二週試下
如果冇,會有d失望以河落既水準係應該有

挖左野先同書生講 佢無叫我埋野既

藍玉比黑衣,同佢講我知你講大話 佢唔會收你藍玉 仲比埋小木劍你
後尾係修練場撞到閣主佢會整條藍玉頸鏈比你

果條鏠初期好勁

咁佢有冇送字畫俾你？
要埋左先會送

點解成Q日玩玩下隻GAME自己閂左

暫時我覺得最勁係金粽 200血真係差好遠

有,可能我唔記得左

埋左佢都會比字畫你,但係我見佢好似加少兩點能力值比我,
如果猜迷去搵佢好似比三點靈巧你,佢叫我埋返好似剩係得一點

爭幾舊水
記得問張生拎劍譜 0 CD + DEBUFF 扇形範圍技

開始用令狐清得幾多得幾多啦
同埋最好帶盜墓+狼女

屌那星我升左紅髮女同南xx
廢到嘔又唔夠血

友好度係咪會令個隊友勁d?同埋第一年最盡係咪友好最多升3層

建議你重新玩過

友好度高隊友係會勁D 見D支那仔話升到4
升3拎D武功同裝都夠做

用令狐錦衝埋去殺兩隻大木偶,我就岩岩好佢殺完就撤退

屌那星用男組打中忍試練個劇情接唔上
女組就會見到有組人中左寒傷比人執雞,男組果邊就求求其其打一場都算,仲要打完會見到三個中左寒傷既NPC (另外係中寒傷付近有個山洞話有粒石,要夠修養先觸發到)

無啦 我輸鳩左比木頭人 重玩左幾次都係輸
但輸完又可以爆到機sosad

睇完上面巴打講嘅嘢
發覺miss咗好多野

有冇人知一個人的精采既成就係點解? 係咪仲未有人解到

其實呢隻算係好多TIPS 易左好多架啦
武林群俠傳果D真係玩幾十次都驚自己MISS野

第一年姐
梗係比你鳩做都過

我都miss左好多
Ocamp天黑果陣可以去打水6次+力;淋6次花+意志定唔知靈巧,跟住去南門打南飛煌第二次走佬可以+3點靈巧,去北道過完event再去多次北道可以拿件玉佩

中忍試練起點唔好行前,向後行有舊石有+能力值藥...
發覺佢D item埋得好狗,仲要行果陣係唔show可以調查,要停低先會顯示

輕鬆贏 你之後同條仔講野 會有劍譜送

佢走左之後你行埋去會執左佢地爛左個定情信物

個信物有冇用？

屌那星自己打輸左都未gameover
打完大蛇丸之後簡哂D最消極既答案居然gameover...然後冇save落....

我輸咗都有劍譜同信物

作者: 你個人咁消極，角色個人生已經gameover 了

我記得女組有幾個可以乘人之危既choice
唔知簡哂之後阿白髮佬係咪會踢你走

不過女組好似好廢咁

女組可能要練拳/棍呢d肉盾先易過

我想做令狐沖喎
拳棍唔啱我

但女組好用D,隻熊初期補血,段紅兒背刺好大力

反而男組覺得冇乜力水,我用力體主角實用好多

玩到啱啱俾朱倩打敗咗
南XX個劍佬頭一兩場都覺得佢幾勁咁，點知好似越嚟越廢

等後續應該有用 打完冬校多左幾樣任務物品 應該都有用

btw, 我諗住練好啲劍招試下劍宗流先

勁到痴線 段妹腿短 但係背刺痛

真正勁係勁在鐘妹

腿長 行得遠 而且乖乖每入一場戰鬥可以重新召一隻滿血滿魔出黎

隻驚有單位限制走位 乖乖一隻單位已經可以做肉盾

仲識補血 一補就補大半條血

根本就同其他三個角色差天共地

男組 得佐助勁 其他二個都係垃圾黎

劍佬 升上去其實係坦 有減傷有反擊

冇嘲諷至少升到第三招技都冇

又唔係特別硬 硬傷 腿短 唔跑得

冇鬼用

程兄 攻距遠小小 但仍然係腿短

冇咩特別

段妹 打人好痛 人地打佢都好痛 腿短

其實主角練返多d功 轉好裝就唔難打

我打冬校最尾 用短兵 冇剋背刺都打700幾

暴擊打成千 未計其他buff 我仲要用緊寒冰真氣 防內功黎

補充

佐助除左腿短都係無敵 t2隊友

打人超級痛 而且續戰力高

其他隊友唔知 暫時用過學姐

奶媽 短還好 基本上全奶黎

咁睇嚟女組多奶，男組冇奶用

助手頂唔到喎⋯
我第一次load就係唔知上面有伏，成班係唒下面，個助手行得慢一野俾隻虎王秒左⋯好似中背刺。
第二次諗住分兵，點知一分冇主角果隊啲隊友俾人集火圍死左⋯
第三次決定堆唒係中間，剩係搵主角上去單挑隻虎王先過到。

呢個點拎？冇拎過
我飾品用鞋咋

過左中忍考試唔好ON居居去整武器
去傳書支線武功任會送把40攻+能力丹藥比你

頂二下就死

要搵人上去hold 住虎王

七夕返上山瞓

去個池之前有舊石要挖先拎到其實係咩黎？我力量唔夠

原來有gameover結局

我嗰save（第二次四藝大會）都卡咗係主畫面度.......

有關可以用爆氣武師兄同師父
武師兄厚血坦 腿短但識拉怪 我諗佢遲下會變谷月軒識援防
仲有堆師父全部好q勁

仲有熊女其實打人其實都幾大力
佢有招心法buff係行一格就加攻，可以先buff移動再衝過去踢佢
2技又可以踢開隻怪，戰略性好強

試下啲自動存檔

最遲的自動存檔.....無咗4個鐘gameplay時間.......

當買個教訓 我二步一save既習慣除左係三國志等等既遊戲

就係比俠客系列訓練出黎

去到一年12月中旬save又壞，唉

大家咁唔好彩我完左一週目咩bug都未目過

我見STEAM好多人都load唔到十一月打後的SAVE，應該真係有問題，希望佢可以快啲修正bugs#cn

練拳都有招拉怪，之後掌都有一招

班友應該技術唔夠

打交係好玩，但嗰種game一諗多次要解d 好煩既解謎野就扯唔起玩二週目

熊女第二個升級任
玩完黑mon 係咪bug黎

我冇事

命命奇御個戰鬥系統好好
但係啲劇情同對話真係好垃圾
浪費咗個系統

唔似online game咩

你咁講又似
但係係玩得爽嘅
最少都無限死你玩一種技 唔同技都有combo都叫可以用

又中BUG= =

段紅兒第三階事件

講講下變左七夕事件

題外話，有冇巴打有玩過武林志？
想買黎玩

解完之後可以再解多次段紅兒個個友好事件

玩完第一年覺得好正快 d 出後續劇情

好彩我無遇過彈 game 或者其他 bug 所以體驗相當唔錯

劇情方面感覺唔錯，起碼玩完之後會有印象
入學試，夏校冬校都記得 d 劇情

戰鬥方面我係用刀因為個師傅
可能係大路武功所以除左前期有 d 辛苦之後後面練起左都係易打

好鍾意今集揀 d 選項好明確話你知會加幾多，咩時間做 d 咩會有加成唔洗記

同伴方面暫時無咩好深刻既劇情，不過同佢愈熟會愈勁呢下係幾新鮮

會開二週目黎玩，要試下練多 d 四藝同做多 d 傳書任

另外，無一個位可以睇晒 d 武功好麻煩
戰鬥無快捷鍵呢點之後都希望會加返

總括而言 70 蚊真係好抵屌

帶程墉入冰窘可以觸發暗門事件

有一把40攻+5%暴擊既刀

念起果陣玩完美開局路線真係急到pk

D人話輸左緣花台一樣有劍法同訂情信物

咁睇來即係贏左應該係額外拿到玉蘭花+玄武散+錢

有冇人試左一開始選修唔揀武功揀雜役
有冇用

我第一次揀左，冇特別，就加能力。
最好都係學招，練招加嘅能力係最多，又唔使睇書好慳回合。

屌佢個男NPC比個女人一下3百幾秒咗

滅絕師太(?)有招中距離,所以唔好走得比佢背佢吉

同埋打死佢條女就會冇左個buff

南飛煌上到友好4

另外三隻好似都未得

唔睇書點學招？

各位巴打有咩好用心法推介

玩到夏校
呢代其實有啲失望

唔知點解養成mode佢要每做一件事就load一次 好煩

模組就唔講啦 當係ea嘅關係 但係頭像都可以俾多少少誠意啦 講野應該可以跟佢感情轉唔同樣好過一開始就揀唔同表情嘅樣啦

角色嘅對話感覺都係好唔自然 都仲係好遊戲嘅對話
（佢個劇情應該又係講江湖善惡 講俠道 但係其實著重番主角身邊嘅故事 背景 唔好加咁多道德批判唔係仲好玩咩）

養成模式好似好大自由 但係可以做嘅野比起初代仲少 不過相信完整板會有改善嘅 只係好似無咩突破 咁多年都仲係咁

戰鬥模式俾人感覺又係新瓶舊酒 無咩突破 既然係同門師兄弟 整番個陣式加成都好合理呀 咁之少係揀隊友唔會只係睇技 可以多啲變化

簡單啲講就係唔係唔玩得唔係唔好玩 我自己都係一買就一口氣玩咗6個鐘 只係俾我感覺同俠客風雲傳分別唔大覺得有啲可惜 覺得咁多年河洛都好似無咩大進步咁 不過70幾鍾意呢類game都抵買嘅

師父教果啲唔使睇 直接事件學識
所以果啲基本招得閒可以練滿佢，一round加9點基本能力

爆多次係冇新特質,即係過左一週目其實可以擺返一年半載先都得
暗器成5CD...唔怪之得開頭唔比你簡

本身師父教第二個已經唔錯
或者大蛇丸送果個都好勁
練琴棋書畫都送一個又係好勁，但要練到800先full power

但我反而鐘意用普通進階心法+25%攻
或者靈巧心法10級+1格,加埋我棍+暗器仲可以超遠距離靈活拉怪真係Easy過

另外想問下除咗練劍招，仲有冇其他方法加”劍法”數值？

而家其實玩到既野好少,佢都係得個框架多,再加埋我諗都幾多bug同埋介面上既野要執,我諗要擺多一年半載先可以睇定D

出咗更新！ 即刻LOAD得番啲SAVE！

原來之前學腿功有機會導致壞SAVE!

其實我相信佢係特登簡化左養成模式同事件既
下下好似武林群俠傳咁HARDCORE好趕客

想問成功完成最尾個木人任務會多咗啲咩獎勵？

今集有無自宮類既武功?

有時寧願佢沿用返舊系統
係自由度，故事世界觀方面放多d心機時間
始終佢地人手資金都有限，唔可能咩都好

唔多記得左 已經玩緊第2周目 玩腳
同赤腳妹多左互動D對白

隻game真心好玩

我第一周目就係齋腿功，但諗唔到點打冬校最尾嗰關......

第二周目玩緊劍 想溝師傅

Same
面具play

我都有d失望
隻game等左年幾

玩緊二週,另一d選項,其實個分別真係唔大
大小小既地圖都冇(你武林群俠都一年一張城市地圖)
劇情進路我接受到,有個武俠版既佐助其實都ok
但本身武林群俠d劇情係有好多分支,但基本上今次真係線性咁濟

閹割左既武林群俠傳咁

選擇影響唔大真係缺點
武林群俠你一個選項就可以變好多

其實線性都唔係問題 但係就要有深度同埋要寫得細膩啲
依家有啲兩頭唔到岸咁

而家咁，我都接受到既當係好多動漫大雜燴，不過，你比我真係可以逼下佐助黑化

深度 果d武俠精神都好多作品寫到，其實我真係想只係做一個追求武功高強既人咋咩行俠仗義我唔係好care 嫁咋，可唔可以岀條武痴線比我

請問可唔可以用手掣玩？

12月尾升到4維450有d難

4維450會發生咩事？.？

放新年假之前450有特別獎勵

俠客風雲傳路線都係二年定三年先分

第一年分別不大都正常

好似送2粒丹加4維
原來第一年升到450要谷多幾招唔同武功升

玩到第3次先可以年尾考核武功同四藝都雙特

我好固執 一定要打爆佢
我先殺師姐，之後殺女弟子
之後圍佢
用隻熊仔/ 藥回血過

有冇人同我一樣係第二次揀暗器
明明已經學到但冇得修練同埋冇武器送
之後完全廢左😿

冇得練係畢黎

武器係用短兵

我可能練得功多

直接打師太就贏左

擺明唔係預你第一年玩

學到啦，原來揀之後到八月中會自動學識

黑化佐助石會好似二師兄咁

Btw 想佢之後可以描寫到主要嘅角色故事細膩d 好似個友好度level 就開得唔錯
另外故事結局最好有多幾個咁就差唔多

老師好正
搵埋鬼仔玩3p

今次編劇嘅文采真係好大問題

玩左劍 最後冬校D機械人打唔贏

養成個到同俠客一樣每次都LOAD一LOAD有少少煩
想玩劍+閃避 但最後係唔得 原來要學鍾妹玩腳先閃到
有幾次打大佬都要唔夠打LOAD SAVE
淨師父好撚正
二周目試下玩刀 柳姐姐
希望下次更新有大地圖 多D自由度
有冇人知幾時有下次更新

全部都同意

屌你隻game 唔比叫習近平

劍你學左傳書第二套劍法同冰清劍未
基本上有霸體同招冰清好難打唔贏

中國出資金係咁架啦

玩左3次之後發覺如果想睇對話故事完整D
一定要揀女隊

我都係第一輪劍, 二輪刀, 最後個場難係難在隻野一爆擊就會死一隻(拿唔到特級) 你搵段玉兒後面(武者+5%爆) 同主角輪住背擊, 好快死
建議角式好感至少全2, 能力爭好遠

學左 應該係我玩得廢
仲要我初頭點哂敏 隻角又少血又少防
係靠招高攻既冰清打

係 呢代好感度好重要 係直頭升埋D隊友
我完全忽視左

今代好既地方唔似上一代 其他人大多數時間 除左谷裡面既人 大師兄二師兄小師妹

存在感都好低

今代幾個主角戲份都算重

係初級就練都差唔多

係..起碼練唔同武功識既個班人都唔同先
如果全部變哂大眾臉就好怪

特別授業果d武功好似都已經勁過下學期果d
下學期學暗器仲好

邊個心法加25%攻???

招式一定要練招
但基本功會影響實際傷害
應該冇劍法數值 所以今次其實可以多修配招

路線選擇應該有影響但未睇到啫？
剩係冬校幫邊面後續都唔同？
大蛇丸果度可以揀對佢客氣定串佢，我懷疑後面可以跟佢叛教

可能真係有⋯佐助咁多對話選項
同埋果個古師兄都未知咩料

可以 但我覺得唔係好好禁 希望佢遲啲有得set button

Thx

勤力啲練功 溝少啲女就得
一周目冇攻略應該好難解哂啲事件
啲初楷武功唔用都要練爆，效益高

點解隻game未完成都有1 2周目
我打到八月 用緊腿法暫時都Ok

Btw 今次俠隱閣既完成度我覺得連early access既級數都未到 game time短 content少
不過叫做回歸俠客風雲傳玩法 算係好玩既

玩左3次終於玩順左大概識玩

睇你咩技
刀法都係靠下學期果招搵食多

係囉⋯河洛輸完官司應該好缺錢，又成年冇game賣，所以夾硬出左先。

隻game都唔知俾多一年搞唔搞得掂⋯

特質得2點唔係好夠 如果有3點就爽

好似後少少會送多一點 減隊友傷

智冠正仆街

有無人冬校最尾揀唔放人
想知唔放人路線係點

過左中忍試練心法會多左4本
其中一本係只有60%血就+25%傷害

原來有本咁勁，拎完大蛇丸果招冇理過啲心法

隻game仲大食過3A張display長期full load

要手動開顯卡鎖死fps

我決定2周目玩腿功 個人物叫夜凱

個奴隸會當場殺死個商人報仇，然後話要斬草除根殺埋佢老婆同佢個女，俾令狐阻止左

令狐俾錢安頓遺孀同個女，但佢地唔領情，覺得班賊點都係殺人凶手，所以走左

然後有個反派既蒙面少女，佢話自己以前都同商人個女有差唔多經歷，暗示會搵佢地加入個反派組織，等佢地有機會向主角嗰堆人報仇

我覺得冬校個劇情最有江湖味，之前春校嗰d變左日漫 但冬校幾好，如果之後有埋分歧就正

琴好似係最著數嘅四藝
升到十一月夠320參加比賽有大範圍回血招
中間夜班琴聲委託又有輔助心法（不過10層要八八琴技先發動到，目前只係發動到五層果個）但團戰非常好用

有無人係用notebook玩

其實就係主角既選擇既對立面都會比個蒙面女拿左去
正線就係老吳報唔到仇=蒙面女會搵老吳
邪線就係老吳殺左肥仔=蒙面女會搵兩母女
所以個主線係百搭

另外如果有做南飛鍠lv4既支線
蒙面女都會出左來

其實第一年係得最尾叫做落江湖
果條咩三俠村同D學校樓下間士多係冇分別

另外當完成左第二次四藝只有當旬先接到既任務,係講關於果個風雅師兄

覺得琴輔助果個內功勁
未拎到我係升用寒冰訣

求意見 用刀好定腳好

用腳可以同鐘若昕同皊狐姐姐多d交流
刀打範圍大d，腳單體打痛d，不過今集武器隨便換，其實見邊招好用攞黎用就得，專練一種武器好似無回報

呢集團戰太多 覺得單體野比較廢

有冇人知年末古師兄嗰考評頭兩個喺乜

Mac打唔打到？

想問係咪正式出左?

佐助線幾有趣

師兄原來又係好猛料 分分鍾佢係boss

仲有仁俠線同霸俠線

全部師傅都係有欣賞 女師傅仲有好感度

淨有 唔知其他有冇 好多分支

第一年未有好正常

同埋考試搵唔同人劇情都唔同

記得第二次人地話輸左比大蛇丸唔會傳功比你

冬同唔同人出去劇情唔同 殺唔殺劇情都唔同

同埋你做唔同任 放假之前都唔同

對話會唔同 例如你做任救過蔡狗子

佢放假之前會請你食野

有個今集幾重要嘅改變係武器係隨便換唔會計你一round ，即係你可以咩武器都玩，呢下用棍技，下回合即轉刀用刀技，咁樣可以養成個陣學多幾招唔同武器嘅勁招唔怕學完用唔著

而且招與招之間可以隨便換

自己沒落都唔俾舊伙記賺

學到野
係咪開顯卡自己個app嚟set?

四藝總和550
兩次四藝有名次

不過第一年其實玩死一味都夠做
可能後期先要你用多幾樣唔同武功

夾埋都係12個人姐

尋晚買左，今晚玩

我周二學劍同暗
發覺你腳短可以學
佢都係遠距離
貪佢可以打多2下

都有可能係判去黑衣人個邊

以往都係3條路線
希望今次多d

我都想
Btw 應該都係3線先
其他等dlc

想佢快d出完整版就好

Me

你用邊部
頂得順咩

其實如果完整版得3年...實際上都唔係好長

幾時出更新

野球拳點學？
Btw 呢隻易玩過俠客好多啦 輸左又唔會game over
俠客唔睇功略可以連一隻卒仔都打唔贏

野球拳你細心留意下就會知道

Ok ah, 我用HP Envy 15, intel i7-4702MQ，幾年前嘅notebook，玩到冬校都冇乜大問題，不過玩玩下部機會好熱同長開風扇
我又試過用Microsoft sp4 i5 version開隻驚篤咗兩野，反應有輕微delay，還算順暢，不過唔知玩耐少少會點

有冇玩過金庸群俠傳有就好明顯嫁la

能力夠學佢自帶招拳 升到10lv

要4000能力

姐係完成版系統係咁我都ok
冇城市地圖我都ok
我當比錢支持河洛
但個個任務都有冬校個級數，其實唔係好高要求下話你當年d game 都係咁

喔 我明啦
但點樣第一年練到4000能力

玩過武林群俠傳同俠客風雲傳,仲有同人個隻庸無雙
想問呢隻game大家推唔推薦?

發覺練靈巧好撚廢
打人冇力，俾人打兩下就死
幾時先可以chok到個閃避率明顯啲
真係好sad

俠客風雲傳世界第一
前傳可以收皮
俠隱閣等完整版出咗先
有冇覺得前傳好好玩嘅人可以解釋吓點解咁諗？
btw 垃圾鳳凰娛樂搞鳩俠客本傳d畫風 想抵制

冇人話係俾你第一年用
你玩金庸群俠傳會唔會玄鐵重劍都未拎到就10級野球拳?

冬校啲雜兵打一下扣我一大半血

我見有巴打話學到喎

玩埋河洛群俠傳先啦

上3dm search 修改器，之後dl, 再開個修改器，係四維度打1000,再入番game 練功，應該就得

btw 真係有埋招？我巴哈都未見有招有光影

前傳自由好多，不過主角變咗谷月軒係差少少，唔想佢識咁多武功，好難接返正傳
前傳武功都正啲，比本傳多

咁玩有咩意思呢？

係冇btw 之前睇攻略計好哂點行，都仲有時限

不過其實我鍾意河洛群俠傳多啲
有open world 同佢用行動力戰鬥爽快啲

頂唔順 鍾意冇咁開放式多d
同埋有時d畫質真係好L濛
一開頭俾你周圍走 內功、武功、能力值都未勁就遇到勁怪 好似得條死路行咁
最仆街係如果打輸求其一d支線班NPC就結局 成世變廢人 嚇到我即刻閂game

擎天寨兩個boss嗰關過唔到

本傳咪又係容易game over
前傳我淨係覺得大師兄做主角唔好之外，其他都ok
本傳我最鍾意最後打天龍教主嗰part, 成班武林中人個個唔同功效，可以玩埋企位，感覺好正，雖然係咁死

玩完俠隱覺得唔夠喉想玩番俠客
聽講俾人改到面目全非

起碼本傳game over 係第4年 如果你唔係做俠
前傳行行吓遇到勁怪/難支線就收得皮
最鍾意係bgm打完場lol先再傾

冇玩過前傳

因為佢冇沈瀾結局

河洛遊戲最黑人憎嘅地方係唔睇攻略真係過唔到關

有無巴打講下今集LAG 唔LAG, 多唔多BUG?
河洛一出個陣真心覺得比人呃, LAG到玩唔到咁, 又多BUG

今次都係要改善

未去到玩唔到

練到大約130 移格有3就夠, 我覺得閃避率個D靠心法
例如12月初個武師兄任務, 對面有套叫無賴XX 可以最終回避+15%..
所以寫住100% +打側都成日唔中

一年唔夠料學

但最ON9既地方係暴擊就會係必中

我周一都係玩左陣load game先見到, 早知唔玩敏 不過中後期開始都ok既

所以我都唔練敏,太痛
況且爆擊靠裝備都可以上20,有天賦都有30

其實打幾多先叫痛
我玩到八月D招面板都係得2百中到傷害

火焰刀

屌我一周玩敏
成個廢人 靠同門打爆

頭先2周, 夜探拎晒水井d水

敏真係純粹谷多d移動

打獵係咪有3？
我見有人話有得打咩白虎王

一招秒兵仔
爆擊打boss出到4位數字
應該係第一年極限

係 保護商人同佢啲跟班走

一定要過晒前面兩個先會有？

唔知 但要打埋狼王同熊王
應該係

熊王好似係打獵2
狼王唔記得係邊個

點解我主敏暴千幾

全部都虐過去..

2刷無練到膽識
我都唔係好記得

咁勁 你咩數值

俠客風雲傳真心難玩
就算武林群客傳玩到熟晒都唔見得可以好快上手
個陣爆完一次要抖抖先可以玩第二個結局

俠隱閣易上手好多

做後宮個結局真係痴撚線
每一個行動都要S/L
但成功個下真係好有成就感

天命奇御有冇人玩 好唔好玩

有冇得溝女

啱啱出個陣玩過
有個女主角不過好似無溝女呢個玩法
之後有無更新都唔知

雖然短但係幾好玩
可以試下

接受唔到火焰刀變到咁勁，明明喺天龍八部係過場招式

其實火焰刀勁好大程度係因為鳩摩智勁

人哋打你都唔痛？

我都係咁
我係用個內攻打完人可以走佬
叫npc 頂

有道理

前傳我覺得都唔錯既
因為本傳入面大師兄同二師兄都受歡迎
我想佢出個前前傳用下師父
不過而家版權都無埋應該難 d

出多啲原創故仔都好，不過我想佢啲水容同金庸古龍小說多返啲關聯

一野冧咗對面咪唔會比人打到

買完開唔到GAME
google一下先知
要轉北京時區

三四週目 一開始特質有冇再多啲野？

第一次玩用遙遙刀法打龍王，摩呼羅迦，夜叉同玄冥子，玩到想喊
又會咁唔好彩一招新武功都學唔到

暫時覺得..基本功好似練黎作用無俠客咁大.

練基本功大多數都係為左+血+移格, 而實際個數值好似都無咩用, 例如我意志好高都好, 唔代表血多...(練劍+意志仲多)而且好多時食完D丹+最大值, 其實感覺上咩都無加到

實際數值高暫時好既就係可以打某D任務同埋高階心法有基本功要求, 但可能直接練遊藝+幾招天賦仲好

求其買件60甲就唔痛

我唔需要轉架wo

冇人需要

北京時區咪即係台北...

咪即係香港時區...

唔轉點開game?
本身日本時區

咁冇野 日本要轉係正常

佢5月1日個更新有修正唔同時區開唔到game 既問題，如果仲有問題你可以回報

屌
我當年玩武林群俠傳 唔睇攻略 未試過打去boss戰

好,去回報先

即係點??
屌那星 我玩拳=自殺
隻人頭一年行得慢,又要埋身先打到,仲要打一隻

玩左半年，覺得武俠味無俠客風雲咁好，可能因為講學校。。

正常，佢今次玩日系動漫風格

蒙面女
我揀放人，唔見有咩蒙面女出現，只係文字講最後一家三口死哂

反而想問鐵匠鋪老闆有無咩特殊/傳書劇情

老闆有個傳書同南飛煌去山洞
做完比你簡一把武器+藍玉甲
商店開放整新武器

佢應該係想中出老闆

有冇話幾時出完整版？

兩隻女主真係唔得
老師,師姐,鐵匠妹都好過佢兩隻

睇黎隻game要等一年先有完整版

隻game證明行街比專心練功更易成為武林高手

金庸D主角多數都係周圍走奇遇先成為高手
最好既例子就係虛竹

武林群俠傳唔睇攻略通常連武林大會都開唔到
比二師兄打返入消遙谷

師姐
第二周玩女都係為同師姐同一間房

師姐應該有得溝
到時唔使要隻乖乖
除非佢可以轉召喚兇兇做打手

有好感就有得溝 應該係

識溝一定溝淨師傅

玩得一年，遲下更新又要重玩。。而家玩左半年都唔知玩唔玩落去好

識溝一定係溝晒

都要練下力同體
靈巧高嘅話配長攻距
再配書法個心法移動+傷再打帶跑應該幾勁

河洛啲女全部唔溝得嘅
個正印女主又唔靚

配棋個心法都正
靈巧高下下背襲可以加50％傷 20％暴擊

過到嘅 miss好多野啫
以前打金群同武林都冇攻略架啦
俠客提示算多架喇
總之河洛啲game一周目冇攻略就唔好太貪心，走穩陣路線難度就會低啲

lag就唔lag，大bug好似都已經修哂
不過顯卡會熱

可以考慮練琴同醫術轉型做奶媽

唔使 我記得我冇接熊王

睇埋個樣先啦

果時玩後宮要望住個excel剔低邊啲事件做左，唔剔一定漏，諗返都覺得好痴線

我反而覺得前傳好玩
第1,D NPC 講個D野比教古色古鄉,好古代好正
第2, 有得偷野
第3,組隊方便

BTW 呢隻俠隱,起養成部份有冇話邊項值得投資?? 我將D時間去晒練功度, 但去到最後其實都唔多夠打

但中二味濃左春校主角爆氣果陣以為睇緊日本jump d漫畫

風吹雪真係屌佢老母
溝仙音仲要搞咁多野認做妹

呢個任有無送特別野
我好似無見過

武林無功略真係唔知幾時去邊到

我覺得招（打人痛）>四藝（加性格解鎖劇情同拎內功）>基本功（實際打交影響初期唔大 但長遠有用 開過修改睇過 滿基本功會上到六千血 普通一階招打人唔爆擊大概打4000血）

多數乞衣收場

第一次玩武林完出無睇攻略，出洛陽之後悟性好似得廿幾
養成模成好乖咁練功點知咩少年英雄會，黑風寨都打唔贏
第二次玩比較識玩，悟性有 90 左右，養成係咁閒逛，少年英雄會靠消遙遊步屈贏爻拎左齊天棍之後發現新大陸咁

加埋醉棍

根本就係嗚門黎 忍道

其實鍾妹子練腿功都溝得過既

利申腳膠

第二年除左呢堆應該會有師妹師弟隊友

刀劍兩位師傅都好正

河洛個人妻同雲種火

河洛不如幫刀劍兩位師傅出本寫真集

仲有我師姐

我要寧師傅，等我開個新save玩暗器，再等更新

好撚難特別修練做齊曬 次次都差一個

班師父真係正好撚多
同輩2個女角真係唔得，紅衫女路人樣，赤腳妹直頭成個乞衣咁

冇女人味

如果冇得溝師父，我會評呢隻game係劣作

赤腳妹唔知點解佢立繪頭像既解像度好似都差d

河洛淨係識畫中女，以前都係j夜叉孟婆之類

玩刀
打到冰窟畀兩隻怪屈遠攻，埋到身死淨兩隻

依家再等排先玩過
養成時間好趕

多練功，無時間社交，無錢買藥
少練功，有藥有fd又無存在感
最後結果＝＝唔夠打主線

狼王原來係夏校之後就有得打

之前玩數位版將成就全部刷曬真係好滿足
之後係steam再下載完連杜康村都未過就退款

終於做到曬七樣特別修練

無雙姐姐

爆埋2周, 可以放埋等更新

屌智冠同鳳凰娛樂老母
雖然已經改番正常好耐

何方妖孽

平行世界

屌那星冬校最尾死左個隊友 搞到有個未達成
後悔冇同程墉出街

功法屬性相克 少數人有多重屬性 同 火影既卓羅屬性又係一樣

以前煲機果陣屎忽撞棍學左醉棍
屌你求鳩其打鐵舖買碌棍都可以秒人
勁撚到

如果畫畫第一次拎四藝狀元送個+10閃飾物
比埋佢用就屈機

大家會選擇五行朝元定好似佐助咁冇功體

玩近身你移動無番咁上下真係俾人打靶咁打
我第一次玩力體+掌法 慢到隻龜咁 未埋身已經食左人幾招 頂唔順要開新Save

無功體最盡都係唔俾人剋
五行功體係剋番人轉頭

雖然我覺得無功體應該有伏筆

可能之後變到可以直接剋晒全屬

我玩到6月 隻角色咁耐以嚟都廢過隊友係咪正常

唔正常過左春校主角一定係主力輸出⋯快啲練多啲功，唔係後面會好痛苦

屌 原來七夕去聽書多個特質 唔通要再玩多次

所有武俠小説都係行街好過練功
一係就本身已經係高手

唔通寫佢去練功咩

得楊過係咁慘 比人斬左隻手先有奇遇 仲要一個人苦練

你睇下咩張無忌 無啦啦執哂d神功

通常愈慘先係自己努力

蕭峰 勁到癲不過係靠自己練

其他二個主角 一個執撚哂人地既功力 執埋老婆

一個就吸吸吸吸

Mac機玩唔玩到

去一次就夠, 比多件鐵甲

好感二階 有鐵甲 打金爪機械人個關俾人圍毆死左 主角輸出唔夠 清卒太慢

所以我覺得一隻高自由度既武俠game 可以比我做韋小寶

小寶個隻應該係射擊遊戲

低

通常打到最後剩紅色個隻+2隻遠攻機械人, 你可以試下一開始引隻紅色過黎(佢好似行4格), 圍左大半血, 當個2隻遠攻行到埋黎, 轉木屬主角上前頂一個回合就嬴

如果求穩清個2隻就搵腿妹踢一隻(好似有隻係木屬)過黎+主角一回合秒一隻, 紅玉+乖乖就包圍住紅色個隻, 紅玉一回合唔會死(食1~2回合藥)

南天係4個裡面最廢果個
紅妹中等
南天建議你換狼妹叫隻野出黎補血

去到冬校友好要用既角最少都升到友好3咁會易打好多

令孤開場要殺兩隊木頭先 主角們唔駛點郁

另外兩個手下用狼幫佢地補下血 因為佢地會留低幫手打而且能力唔低

有兩隻幫手其實好足夠好易打 試多幾次啦

主角功力未夠 本來諗住完美達成 但係見咁既情況唯有由程墉死 留藥俾主角 唔係分分鐘戰鬥失敗
二周目再玩好D

女子組overall係勁d
紅兒輸出高移動慢 建議俾對+移動既鞋佢 加埋牙昕好感三既+移動技能 就好夠打

牙昕可以Call乖乖出黎補血 應該係暫時唯一補師 除非你最尾玩命練琴訣加針技 加埋本身移動極高 可以無傷hit and run

今集係咪冇得溝女?

大家覺得咩人最難打？ 我覺得無面劍鬼最難 打呢隻野我用劍sl左7 - 8次先打贏

點會冇 未出後續姐

前傳有文華上仙同刀佬兩件外掛佬 進可攻退可守 中期學完葵花同辟邪劍法基本上一回合清場冇咩難度 對比俠客黎講 俠客每條線既最後一關難度都係幾何級上升 d援兵多到傻 想當年天王線最後一關玩左我7 - 8粒鐘都未爆到最尾都係要睇攻略玩傳功先過到

今次俠隱閣我覺得比較注重培養隊友 你升爆隊友好友其實唔算難打 劍佬有招技可以做肉盾 隻狼又有得加血 我玩劍仲有招霸體 主角同劍佬輪住頂藥都冇食過基本全員滿血打贏最終boss

我特登唔用方文華

我想問二週目開始係咪其實就多啲點數可以用。 其他嘢係冇繼承？？

係

岩岩過完冬校 睇巴哈以為好難 但係打落一般般
係最後比隻紅色機關人一招突進打474秒左個隊友
暫時玩落都好滿意
係D音樂冇咁武俠FEEL
似係現代音樂混合武俠style
暫時前期既招式既buff同debuff效果唔明顯 有=冇
同埋最麻煩係冇得用數字鍵出招

好憎佢

音效個到 有無人覺得地圖啲雀聲好嘈
我較到音樂同音效好細
佢啲雀聲都仲係好大 又密

我比較想知如果我用女角既話係咪變溝仔

依家唔知有冇得溝老師師姐果d,想睇定d先再買
寧,淨,師姐,蒙面女
唔知有冇豹頭結局,好似河洛咁就仆街,想溝果d又溝唔到,後宮又後宮唔到

可能磨豆腐

我又覺得唔洗隻隻 game 都要媾女既
以前金庸群俠傳完全無媾女元素都好好玩

我呢d毒撚用黎刷成就感

時代唔同啦朋友,依家冇吸引女角做男性為主既武俠江湖係冇市場除非你賣腐,你睇下ff15四條牛郎下場係點

啱啱打字打到一半諗返點解呢個話題咁熟口熟面
搵返原來之前河洛個 post 都講過類似既野

觀點依然係差唔多

終完玩到
根本要狂練功
玩刀法都唔錯

有無人覺得雖然D角色多左
但感覺無武林果班老野咁「討喜」

玩完一年無野玩了！

令狐錦會幾時出現？我玩完一周目都唔見，係咪我太早死

Boss戰咪有

我俾朝廷兵隊死咗
唔覺有boss 戰

米商最後個戰
你差不多架啦

其實仲差好多，佢隊我一野扣剩少少血，冇得打

冇點體？

打多次冬校終於打贏左
最緊要用令孤錦清左D紫機械人先

冇加過

我主敏副體 短兵
帶乖乖幫我奶
後期打人都夠痛

但體唔升唔得

好似無得揀反擊技?
好似都係最廢個招...

有人解包後懷疑搵到淨既真樣

屌 落少左一個member

Sorry 大家

個波大咗咁多

我而家升多咗，同埋原來各種兵器最好都練下，加得快啲

好想比佢用劍撩我條丁

一野插落去尿道

完曬成就
好想快啲更新等我可以玩落去

你睇佢蒙面果時對側乳都已經大

戰鬥果陣係咪冇得好似俠客咁click 右上角show 戰鬥數據/效果detail 出黎？

傳說既野球拳 ?!

係喎~

隻乖乖比人打個時
個動作閃到勁遠，成日比佢fake到以為閃到

係 好on9
未見過隻野真係閃到

打到冬校要做寶藥黨先過到關
不過攞唔到特級 個傘佬好易俾人秒

鐵甲是王道

有冇升友好？
尋日先知原來有得升

玩河洛game唔逛街搞基溝女不如唔好玩
btw有冇人覺得南飛鍠好似傅劍寒 又係鐘意飲酒同自創劍法 唔知後面會唔會變到好似傅劍寒咁屈

啲女同門溝唔落手

第一年粗粗地頂住先 唔知有冇人做到可以唔升好友爆機

唔升友好，最尾冬校打朝廷兵隊一野都扣一大半

啲隊友唔識自己練功咁反智

係囉
另外原來練四藝會補精神，唔撚使休息，我第一次玩冇玩四藝要瘋狂休息，蝕咗好多round

唔練四藝會miss好多野
功法同裝備 仲有劇情

係，搞到我要重頭再玩過

自己摸索先好玩

Outcome能力值太低，冇得唔再玩多次

冇佢咁誇 用落就知

河洛d game不嬲練濕鳩野先勁

擺明抄傅劍寒
但又做唔到傅劍寒果種好感

啞仔應該係而家4個入面最好揪果個

最好用我覺得係鍾妹

四藝練到中級加20精神
訓教個欄可以直接del左佢啦

隊友黎講劍佬最廢

牙昕勁過主角
補得打得又識加Buff

最衰未有得溝師姐同師傅（淨師傅好似不得了）

初初以為佢係傅仔
點知咩都玩唔掂

衰d講句乖乖都勁過佢

有冇講幾時出完整版？

自帶一招補+鍾妹 R住過關

乖乖係第一年嘅MVP

你有同佢同班就知 佢係有天分

唔似劍寒咁係天才

遲d有得召兇兇可能召左隻戰神出黎

俾佢fake咗

暫時好似得刀劍師傅兩位師父加寧楚楚ok

佢自己會ff 招出黎
但火喉未到
我估佢條線後期會搵番佢師傅同拎
會變傅仔咁

美腿老師先正..

應該後面唔會廢得去邊
但就咁睇隻game可能劍佬後面會有黑化劇情

點解咁諗？

我反而覺得石仔會係二師兄個角色
同埋黑袍個個會唔會就係悲歡樓樓主 石仔個老豆

一開始黑袍嗰個？
嗰個好似係
感覺主線都係講嗰三俠

佢咪囉
比較想知大蛇丸叫咩 冰糖定牛丸

傅劍寒有劍聖dna梗係勁d

啞仔後期如果有範圍放毒就正

半成品俠隱steam評價暫時係三作最高

想問下學霸 完成7門特別修業姐係咩意思??

即係七樣武功你都學晒傳書任嘅招

但唔係每2個月先學一次咩??
係咪只要將起始幾招練到4重就夠

傳書任係你學完基本招再係傳書果邊接任學技
唔係兩個月一次果d

傳書武功係做完任就俾 但係要係藏經閣睇書先學到 一學直接3 or 5重

師兄身份最神秘

佐助應該又係有正邪？

我估佢會有個專武蠍子傘

你再同佢遊歷多次先

今集未必係咁著重正邪喎
似係講何謂俠 講緊要用咩方法伸張正義打啲

升到二級 其他兩個女仔升到三

邪教比人打巢咗
睇你感化人定斬草除根

上次果隻 我買完LAG 到仆街
最後放棄左

希望隻game加返d人聲
玩得耐bgm聽到有d煩

之前紅兒短髮仲似

戰鬥果陣有冇得好似俠客咁click 右上角show 戰鬥效果/數據既detail 出黎？

直頭一樣

會長正好多

好似無，其實戰鬥系統差左，睇佢會唔會完善佢

個五行系統冇常駐效果好弱智

又係之後加返

仲有我的英雄學院

爆左3次

我又唔覺悲歡樓抄揍敵客 好多武俠小說都有殺手組織 不過春校個到堅似中忍考試 應該唔會比人告啦 呢d設定基本上爛大街 冇可能告得入

內容就唔會比人告既 但係作畫擺明抄p5
萬一要打官司隻game就會冇下文

btw石崑我覺得完全係奇犽黎
白/銀髮 同期實力勁過其他人 會同主角鬥
殺手家族之子
加上俠客前傳先天功殘章個任仲有成隊幻影旅團客串

俠客前傳個故仔好似係亞古寫？ 條友個朵已經臭晒冇人敢用佢（成日放周星馳/以前香港電影同埋動畫情節落隻game到）佢做完前傳好似就比河洛炒左

比你咁講一講又幾似奇犽 唉 希望河洛第二年做好d啦 最好出埋條邪線比我玩下 想當年俠客行邪線個劇情都幾震撼

有冇邊場戰鬥係輸咗之後會game over
我打輸咗幾場 次次都以為要再打過 點知輸咗只係會有輸咗嘅結果 唔洗打過

其實俠隱閣特別鳴謝仲有亞古個名，可能都有幫手

應該要加多d常駐效果
唔係點顯得主角呢個先天優勢
我成日轉水回血同轉木必閃救命

有冇人知幾時出第二年？好期待
第一年主角得好少fd 以前俠客，主角多啲fd

河洛？我部notebook lag 到喊
放棄+1 可能之後換過部勁電䐉先再玩
當支持佢地

原來張啟洛同白琮衣都同黑衫武者有關係

呢次呢隻要放多好多時間去育成朋友
少d都正常
俠客boss戰帶傅仔都贏一半

我用desktop玩好順好爽

一部分係佢幫手姐

今次冇啦 再搵就食得屎

畫風 點告 咪玩啦 有眼耳口鼻咩

好似同一樣係二樣野黎

再講都只係某d表情似 唔用對比圖我都唔覺眼啦

老石邊到似獵人殺手 性格完全唔似

要講一定係似佐助

其實火影就似得好明顯 又俠道

又大蛇丸 又佐助 不過佢都係用左小小姐

之後二個考試都完全唔同啦

應該只有春校唔輸得，考左入 u 之後全部輸晒都無問題

佢只係特別鳴謝，因為俠隱閣18年開始做，嗰陣亞古仲係河洛度做，所以佢有參與前期

好奇想知道輸左會唔會有另一個結局..
目前好似淨係得一開始回村同走火入魔結局

我同意既 我係覺得劍佬可能會有個個斬左人地16年個痴線佬咁既黑化劇情總之就唔比佢做樂觀開心仔 可能係師傅比人隊左之類（利申只係覺得可能會咁）

期待師弟妹既出現而多左師兄姐既角度去體驗劇情

整ocamp食師妹

見到飛蝗個名笑撚咗
呢條友仲廢過隻狸貓，懷疑係專登整佢做惡搞人物（個名影射支、傅仔人設但路人實力）
七夕荷包戰亂入幫拖，第一回合原地加buff，跟住俾條路人樣嘅npc一拳秒殺，心諗

應該又無咁廢
一拳秒殺係咪認錯係班師兄師傅

唔係，俾條咩嘈醒佢就會暴走果個單殺
好似暴擊一拳500幾秒左

果個師兄黎架好似

係咩？我以為同一屆添
但果種路人樣成隻game有好多，分唔到

其實我成日諗河洛不如買武道狂之詩個版權出黎，用返俠客個模式玩

反正佢地咁中意武道狂之詩

同埋有個穩定既故事背景個投入感會差好遠

金庸同武林群俠ＦＡＮＳ，玩左呢隻５分鐘退左錢
Ｄ畫風好難頂

有幾個師兄弟有名有對白最好重新畫過啦
有戲份但路人樣

其實d關係咪for你輸？護送米商個關點打呀最高攻果個npc打打下走左佬...

第一次玩通常當交學費，知道點育成就會容易d打
但輸左都無所謂，最後都應該可以爆機，雖然而家講咩都太早，唔知一年後出到結局未

除咗赤腳妹打師姐個關應該係必輸之外
其他都應該有得嬴

last 一日9折

仲考慮緊買唔買.....始終隻game未係完整

你用個npc 清左果兩隻勁機械人先 會易打D

最終成品唔太擔心
河洛成品始終唔會有咩大失望
我擔心嘅係之後更新都改善唔到顯卡熱

咁唔買啦, 我部機都好舊下.....Borderlands 3都行唔郁

第一次輸正常既
玩多幾次就知河洛D GAME應該點玩

感覺太重視四維，內功反而變左雞助

買左先同遲啲買都係一樣啫，何況而家仲有折

試下

點解我隻人仔四維永遠低過班隊友 點追都追唔上

勁個d內功通常中後期先有得拎 如果第一年就比你拎到勁既內功仲邊有難度 同埋亦都唔符合劇情

遲d買佢出第二/三年會漲價 以家買左之後免費更新

同埋心法練左加好多屬性

一開波要練d咩好？ 基本功又好似好少數值 搵frd又好似加唔到四維咁

練野球拳練成一下萬幾傷害

我玩法係開始個D基本心法全部練哂
一本心法加14點數值 如果你特質揀練功加速 再係中旬練既話 基本上一次練爆一本

心法都幾易學

想請問我二月上旬靈巧夠110 點解學唔到暗器

第1次修業個師父好似未番黎
我係第2次修業先揀暗器

師父未返，應該８月中先學到

二月上旬就110靈巧？！師兄練咩嚟

春校試過拍男子組同女子組
但係得女子組有唔計計 幫人既劇情
反而男子組淨係戰鬥 完全冇其他劇情
算唔算係bug

佢應該覺得女組多人揀
所以劇情先豐富d

暗器師傅有溝

個人最like蕭師姐，姐姐控

淨
要求徐大加入多d galgame元素

我等佢出係邊個老師可以溝到先買,唔係到時中伏冇得溝就仆街,河洛果時就係咁中撚左伏想溝果d溝唔到
btw,寧楚楚,淨

溝女方面有D唔太樂觀
因為主角可以係女人
未必會放太多篇幅講溝女
希望我估錯

玩女就溝男同學男老師,男就相反,再激d就有得LGBT

開發圖見到隊友可以用淨
除非佢咁仆街後期抽起左姐

支資遊戲
後面無可能

唔係未試過
前傳都閹割哂孟婆D劇情

目前EA黎講都幾豐富
同埋好多細節位對白都會貼地D 同埋會因唔同情況有改變
唔會好似俠客咁明明武功天下第一都要比人當傻仔咁睇死
或者對白有前後矛盾既地方

不過中後期爛尾或者閹割劇情既可能性唔細 始於內容太多
真心希望河洛今次可以慢工出細貨

今次細心睇對話
河洛都鋪左好多伏線
希望可以寫晒佢

會既 佐助線

我留言叫希治閣介紹佢話接受挑戰

12點出片

我覺得整女主角係多余
玩得武俠GAME 十個有十個都係男黎
集中資源搞好條溝女線仲好

用嚟做下年嘅師妹好過😂

七夕 武師兄個支線

唔一定既 溝佐助幾正

武俠game先多女玩
俠客果時班腐女係咁FF大師兄x二師兄
嚇死me

玩咩?
同金庸群俠傳一樣咁?

佢都講得岩
用番俠客做對比(河洛玩法唔一樣)
俠隱係易入口左
戰鬥屬性簡化到四個
劇情推進快 主線清晰 唔似俠客成日比個大地圖你周圍撞做任 玩家目標明確
支線都係幾個動畫 一個戰鬥場境就玩完
對於新玩家黎講會玩得舒服好多

但係可玩性真係無以前咁高(暫時黎講)

有好有唔好既
俠客係好豐富 好多路線同玩法 但係文本太多 要好多人力同時間去執
搞到好多劇情都係半桶水 係得天王線似返樣 其他線明顯冇天王線咁有誠意
角色多 人物多 招式又多 根本唔夠時間去調 好易搞到大而無當

俠隱閣就相對簡化左 但係佢地可以集中咁搞
慳返唔少時間 方向上都冇咁易亂

我覺得今集最好係終於冇小遊戲
之前玩
升棋藝果D
3,4週目玩到想死

棋都仲可以google琴真係想死

其實點解腿法女會唔著鞋 係專登咁畫?

你有見過乖乖兇兇著鞋咩?

唔明你咩意思

any mac version??

其實我幾中意徐昌隆呢個做法
放返D傳統文化落隻GAME都教人
我第一次學識宮商角徵羽係玩武林群俠傳

係劇情選項入面成日都KICK 唔到
跟住HAND 左

希望可以 FIX 返

佢意思係女人=動物

開頭幾隻都算
後期考試個幾隻真係屌出聲

但係佢啲咩春夏秋冬歌好on9

呢個真係只可以撞
初級果陣都叫易分
練到高級果陣根本首首都一樣 完全分唔到

我每個周目都會刷100琴藝 玩到麻木左
其他曲都冇乜野
係松竹梅蘭最ON9
四首都係得3-4粒音有分別 其他部分一模一樣

松竹梅蘭真係好撚癲

應該模組bug黎

或者製作人係腳膠

玩完第一輪 硬係無乜武俠feel咁

笑撚左

究竟發生咩事

屌你老味認真咩

改到咁撚柒

俾智冠告佢侵犯版權嘛
算啦唔通仲要用資金去搞舊game人設咩
反正可以逆更新

未買 係唔係可以有正邪線玩

暫時得一年 係 可以當佢正邪線

但講緊要點樣行俠道

點解有時七夕拎唔到80攻把扇

係咪無幫對夫婦搵銀包?

搵咗
佢比500蚊我 無扇

有打交?

打贏埋添

我琴日玩
幫佢搵完銀包
無扇 得$500

可能更新改咗
調整七夕荷包事件獎勵

屌

過左七夕先發現有個成就
要春校前完成6個特修
又要重新開game

暫時睇係王道同霸道兩條線

下個SAVE再玩囉

呢隻垃圾GAME 改完都咁食顯示卡
一開就辣手

爆左3次先做哂D成就

玩刀又冇買藥 狂load save 都打唔贏春校

話說有無人覺得啲人設好似P5...

原來上面有人提過

你求其練一套心法+招式有5應該都輾壓...
如果真係打唔嬴就將隊員好感升2

最多打王齊難d 賣隊友都過到

打王齊我建議可以一開始喪向後走, 跟住劇情會多個勁人幫你手
咁樣慳少少血氣都好

一周目玩拳同醫，最後好輕鬆過到機關人偶。打王背刺好重要，企好位兩位狂插背，主角幫大家補血。反而中期乜都未練成仲難打。

有冇人有玩過暗器？ 係咪真係咁廢？

商人果到揀不殺 之後同令狐打之前可以回血 行落去左下死左個士兵果到有個任務道具係泥人軍士 如果揀殺係無得行大地圖直接打機關兵 現階段我覺得天道存心勁過當仁不讓

真
武林群俠傳真係好難唔bad end
細個買10蚊果隻龍王封面入面本說明書教用刀就練乜功、用棍就練乜
跟足練都無乜邊場交打得羸

後來先知要周圍走同溝女先會勁

以前由頭輸到落尾
頭幾次玩連開頭入谷考試都過唔到
開頭同綠帽偉打隻熊定山賊都打唔贏
後尾玩多幾次去到最後都係比天龍教拖馬滅谷 第一次玩果陣都幾震撼
成堆未見過面目猙獰既敵人 同埋幾條天龍教面具蛋散可以打得贏無暇子

果陣根本唔知道要一開波刷數值開局同埋入谷之後練招要拖住D敵人唔好比佢地死 磨到招野上10LV

記得開頭細個玩 嫌個時間太長 唔知有咩做
直接客棧訓到夠鐘 等入谷

same
第一次入大地圖
師父話要搵齊三大門派
武當D藥又唔識搵
少林又唔理me
丐幫直頭無見過(坑州果陣打五岳四龍就死左，唔知要搵D碗既公仔)

結果亂行亂走，死左幾次就直訓到9月

二周目試左同武師兄講古師兄果句野...
我終於明點解武師兄有個咁靚師姐冧佢都冇拖拍...
#這是不對的

第一場亂打都贏
第二場向後走 回滿血同內 然後等對面逐個過黎圍死
第三場都係向後走 先清小兵 等援軍出黎搵援軍坦王齊 乖乖狂奶佢
基本上三場都唔使食藥
第四場清左機關人先, 再慢慢圍死個boss, 乖乖冇乜野行遠D, 保住乖乖基本上輪流坦可以無限戰力, 控得好食藥應該唔多過3次

四維幾多先可以中旬練武直接1LV 去 10LV??

Depends on練咩武

初階果D
前中期要趕特殊修業

每種武器最基礎個招, 印象中要去到二百幾先可以一次行動由1升到10

我開返個六旬SAVE, 個陣四維3百頭
應該二百尾

本身玩劍
練左2招
轉去玩反擊棍
舒服好多

以前俠客風雲閒逛做大俠，練功做乞丐（冇女冇絕學）
今次反轉，唔練功連考試都過唔到（其實係冇得閒逛）
原本以為傳書係閒逛，但睇黎唔係，估計以後會加閒逛功能

可能第一年未落得山

似係想抄P5咁啦我覺得應該真係無左閒逛 變做每個人物有得升到10LV COOP

12月了
打左3次都打唔贏無面劍鬼

不如講以前閒逛做得太過份，閒到唔使練功。

所以好唔鐘意俠客
一路睇攻略先勉強打爆一次

煩在要sl閒逛事件 雖然我都爆過4-5次

俠客果d on9小遊戲 同趕時間係鎮度行

同隨機event 令人無咩重玩沖動

起碼有一半既閒逛事件係冇乜用 或者路線上唔想觸發
個個為左慳回合數都係用SL撞
咁樣用傳書揀黎玩其實幾方便

畫面無咩特別 但就係好卡

但係閒逛會有種驚喜
好似以前學醉拳醉棍咁
咁先似奇遇

我都覺 雖然SL到個人傻

練野球拳咪有用，最後一拳秒機關人超正

唔使4000能力架，練1次28經，1000經就滿lv，我練到10月就10lv

見巴哈D人話冬校可以550四維
玩左幾次都未試過500
點先做到咁高

更新左好多、而加順番哂、我部gtx 750（好似係）都開心玩、係4-5個鐘重開次遊戲就ok

800都有...不過要不斷S/L

點做到咁高

佢S/L 每次基本功都額外+1, 天賦揀基本功個個
全練初階武功+喪做藥泡

浸撚到窮
痴線

幾時先出yr2

第二年應該有多一條用長槍嘅女

如果只求800 / 700 + 全好感 + 4藝全狀元+全學霸就唔洗浸都得
但如果仲要全能弟子+四藝550 就要..

幾時有得溝寧老師

玩咗一次一週目，優化叫做好過上隻群俠傳少少，隻群俠傳 我張1070TI 鎖完60FPS 中低畫質 都好似暖爐咁勁噴熱風
一個月10個回合行動，一年大概 <120回合 ，對於我呢款鍾意做十里坡劍神嘅玩家，冇乜任可以刷能力會難玩。
我係育成苦手嚟，當年隻武林群俠係玩唔掂，每次出外戰鬥都係輸嘅多，記得有次係唔覺意入咗天王線，個角色練得廢，結果係用修改器玩咗結局就算。
亂玩，最後四圍400頭，開頭學短兵發覺冇乜用，之後轉玩劍，個人行得慢仲打一格真係食屎，同埋七夕拎果招真係大力D。五行得轉果回合先有特技，冇常駐被動技好雞肋，轉一次又4CD，被打又冇減傷，閃避同招架又唔係成日出到。
初期唔識玩育成，亂咁練功、學遊藝，第一次四藝亂玩谷到畫贏咗，去到中後段先摸到大約點有效率D升能力，加埋有玩俾藥果D傳書任，先升得快返D。
四藝係唔知邊樣配俾邊款武學，淨係識專谷一樣落去 。
臨尾學咗兩招醫術，練完LV6-7好似都係補 <100，然後先發現要裝招落其他唔係幾用嘅武器度，一轉武就排埋回血技。

我玩左好多次

試下心法(基本功144即一回合將初階心法練滿), 初期招式(好似2XX)全部一回合練滿(+9屬), 所有特別修業都參加哂(送武器+全進階技+基本功藥),

望廬(有人話基本功690可以一次練滿, 但我唔得) 同寒冰唔洗練, 如果真係想沖一周目750基本功以上 就練一次望廬

四藝第一次大會一定要200 (好似練8次就夠, 因為天賦-20%效果),
第二次就一項300, 一項1XX (因為要刷隊友好感全爆3434)

河洛應該平衡下四維同武功取捨
依家練武功都只係為咗加四維，選修科做雜工收益最高（？）
四藝用途又勁少
btw河洛話第二年劇情開始沉重，可能有人死，不如估下邊個出現死相啦
留名閣主（通常最偽善果啲最早死）